［P牌帶風向］唔討論徹回字眼，集中討論政制改革

條例只係一條藥引
如果我地無雙普選，不清算現在的當權者，大搜捕依然會繼續

每個月都有一條賣港條例出台

所有嘅嘢都唔會有分別

我地要繼續加油，沒有回頭路

推

推呀

真普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

認同大力推

繼續推！

推，見到好多post話爭取ABCDE, 但真正嘅核心係喺個政制度呀

冇必死嘅決心同政權玉石俱焚，我地一定會輸！

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

我要雙普選呀屌訓醒未

我覺得插可以繼續插, 訴求可以繼續KEEP係到, 法理上佢係玩語言偽術
但唔好浪費咁多精神同心力 係撤回字眼呢個TOPIC上
應該集中攻其他TOPIC

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說